初選案何桂藍不再進行保釋覆核 黃子悅吳敏兒被拒保釋

21名涉及初選案，被控「串謀顛覆國家政權罪」的被告，今日在西九龍裁判法院提訊，進行每8日一次，向總裁判官蘇惠德申請保釋的聆訊。

第3節聆訊中午12時後開始，涉及6名被告，其中何桂藍不再進行保釋覆核，但保留每8日到庭一次申請保釋的權利，她一度在律師代表交代完放棄保釋後離開犯人欄，及後被總裁判官蘇惠德叫回，以聽取解釋被告人的權利。

而在第2節的聆訊， 6名被告馮達浚、黃之鋒、胡志偉、朱凱廸、尹兆堅、鄒家成放棄向總裁判官申請保釋的權利，黃子悅及吳敏兒再申請保釋被拒。

另外，多間傳媒機構在開庭前向法庭申請豁免刑事訴訟程序條例下，有關報道保釋聆訊內容的限制，但蘇惠德以被告利益及確保日後審訊公正為由，拒絕有關申請

直接上High court申請啦